有無人次次入戲院睇戲都急尿

已經入場先柯左先 都一樣柯

我次次翻屋企時入升降機就急